人地話投白票就喊打喊殺, 掉番轉原來入唔到閘都係出咁嘅屎橋, 民主派好波呀

【Now新聞台】李卓人參選九龍西補選的資格獲確認，以往視作極平常的事今日竟成為新聞。

劉小麗上週被取消資格後，政圈隨即傳出李卓人亦非「坐定粒六」。左派網媒連日發動攻勢指李卓人作為劉小麗的後備，即與她擁抱同一政治理念應該雙雙不能入閘，加上李卓人多年來高叫「結束一黨專政」口號被視為不尊重國家憲法，參選資格受質疑。

《政情》打聽，泛民原本評估李卓人被DQ的機會極低，因此舉意味的政治震盪極大，但當提名期結束後數天李卓人參選資格仍未確認，團隊也要作好最壞打算，尤其是年初的311補選中，參選新界東的劉穎匡被指是接替梁頌恆議席而被選舉主任取消資格，李卓人團隊也開始思考Plan C。

《政情》聽聞，一旦李卓人都被DQ，團隊會呼籲支持者全投白票，即使不能如特首選舉般用白票策動流選，但既然能入閘的沒有同路人，寧可用大量白票突顯選舉制度全盤崩壞。

李卓人最終順利入閘被視為新紅線的試金石，年初北京兩會通過修憲，將共產黨的領導地位寫入憲法，左派與部分京官都提出叫喊「結束一黨專政」的人不尊重國家憲制，沒有資格參選立法會，但有接近北京的人士指，立法會選舉是特區事宜，紅線的界定應以是否符合基本法為準。

李卓人過關，泛民日後高呼「結束一黨專政」是否重拾免於恐懼的自由，連建制中人都說不準。這條會飄移的紅線，連建制中人都表示，現在沒有，但將來可能會有。

長毛點講投白票? 大家可以睇下.

聽聞就信曬
啱嘅 child登仔就係咁高質

Now政情你估係花生台之流咩

樓主快d走e到我頂住

頂咩? 有咩好頂?

f你老母隻臭g